老老柒柒，有冇人識整師奶含得撚哩味送

師奶本身都未必識

好食呀
癲巴你識整嗎？

唔識，睇下有冇高手識

係叫 C9淫得很

連登好多文盲

我係癲狗，又如何?